口號係唔係應該由 香港人反抗， 轉做 香港人還拖

首先還拖係好地道嘅廣東話， 有本土情義結
另外可以培養還拖嘅思想

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又轉 大家跟唔切
而家都仲有人講 香港人！加...反抗！

支持

我都係其中一個

一直都想咁叫

其實反抗定還拖都好 重點係要有手足俾人拉既時候大聲嗌 等啲淨係識嗌口口號既人有cognitive dissonance 等佢地慢慢改變變返做言行一致 慢慢培養返敢於身體力行既態度出黎

香港人 反cup

不如一日改一次啦

其實出去嗌都知 你只要多人嗌係可以改到口

我覺得幾好

push

繼續叫反抗無問題
反而係要每次叫嘅時候向天舉翻個拳頭出嚟

反抗係要身體行動
唔係只會形式化地變咗一個只有表面嘅口號

推

認同
好似海賊王咁樣會更加有士氣

btw 1020見!

你問我直情改報仇好過 一日改一日

就好似嗌「香港差佬 屌你老母」咁
一個口號 多人有共鳴就自然多人嗌
你自己嗌幾次 好既口號就有人會跟住嗌
唔洗迫 亦冇得迫